今日係鼠王芬生日，大家有啲咩想同佢講？

I love her secret imagination target

早d去地府 報到

同羅莽or henry哥哥扑野生多啲一樣樣嘅bb

長命百歲百病纏身

湯好飲 劇好睇

同鄭松泰book staycation 中出啦

Nmsl

美芬sit

屌你老母鼠王芬

燒山都出埋﹐點夠樓主玩呀

屌你老母點解呢條冚家剷仲喺到獻世

笑咗出聲

唔止一條啦

早死早著 ! 早D去見毛x東

即刻死